我叫你 柒頭熱

對唔住，炒唔到四十比零呀屌你老母